熊市買乜好？

港股入左少少 7552 7500
美股put左spy

仲有咩好推薦？

星期一spx 千跌

耶穌都保唔住，我話嘅！

點解put spy 唔put arkk 比人追擊緊

輸多左 唔係好敢跟消息面玩，都係跟翻技術面好d

瑞士琺瑯